[Thanks Zu,Beasy and Svi] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 118

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

廢老柒夠未 ?

廢老點解可以退化得咁快

真係痴線...
鏟極都冇foul

and1

個ref想點

Thanks Luke

下個PO

Hawks 都守死到

屌你b仔！食屎喇安格拉姆

B仔我屌你老味

24秒

TRADE INGRAM

b仔掉炸彈比吾皇

肯出返個底未呀你老味

上年騎都勁過依隊，人腳差咁多都

成班人已經唔知做緊咩
同可以做咩

true

其實打緊咩

今日d雞鬼鬼地

Ig

根本就係教練問題，唔明做乜仲唔炒

fireluke plz

bullock射啦dllm on79

廢老心諗呢隊波仲難帶過上年隊禮炮團

PLEASE FIRE LUKE

又掉炸彈搞到rr to

有D掛住lue

其實個陣無問題
對面都係五小
我地出五小係可以
但唔該收走rr9 出多個sg/sf

出個mcgee補底啦
佢好穩陣

廢老 6/16

古狗。。。。

屌

比第一代cavs仲難湊

對鷹隊都輸

to夠未

有人話留力啊

屌黑雞

女ref?

屌 又走步 , 馬成日都有呢D

又TO

成隊都一樣咁廢

臭西

笑死人

成隊trade哂佢

冇3呀陰公

女球證

反馬去左邊？

B射乜鳩

最慘占士同隊波一齊沉

笑死，真係豬波

出個底啦我求下你

有冇見到廢老個頹樣, 搶唔到版之後兩隻手軟奶奶, 係咪就黎要入老人院?

FOJ跳都唔跳了

廢老頹到

愈睇愈灰

打緊乜撚

出Mike la

呢球無走

Trade Lebron la

緊要關頭勁多TO....
又冇雞.....
睇黎今場凍過水

成隊波都冇哂精神同活力 做緊乜鳩呀屌你老味

呢場輸都唔炒LUKE 其實等緊咩 等佢搵返個腦?

點搵呀清一路都冇

人地擺爛都好精神過我地

占完季會唔會話走

左腳無郁過，點會走步

「trade me」

等運到

Trade Lebron + Kuz+ B仔 換ad

kuz

quote 錯

古狗我屌你老尾！！！！

又炒

Kuzzzzzz

WA DLLM KUZMA ON79DLLM

完全on9到震。冇戰術，亂鳩咁跑，馬騮搶球咩佢老味，搞到我一路睇一路恰眼訓

個球快攻街場都處理得好過佢

呢隊湖好似一直都係鳩跑

AD 24分鐘3分6板
敬業少少得唔得

收散步帝啦

人地心諗 我想Tank呀屌

又炒一球快攻...

屌 廢老你想點呀

兩邊都鬥tank咁

連炒兩球快攻

廢老:朕不打了

邊個話牛好波架? 出黎啦

湖人撞邪？

占回哂塘

easy layup都唔知炒左幾多球 班友係咪想捉早放暑假?

唉 唔睇啦

咁到唔入

執柒左佢啦隊波

唔容易

真係唔好怪廢老打到無癮 成班都痴線嘅

砍掉重練

今場勁多球Easy layup炒....

禾仔搵到工未

今場佢都垃圾

兩球上籃仲衰過小學生

見到佢個樣完全feel到咩叫絕望

希望成隊湖 空難死

禾肯 lan 未

黎香港做學界應該ok

佢自己都係
今日得Bullock 1個打得叫好。。。

玩緊政治
迫走廢禾

lavar ball

hawks 都輸

炒炒炒炒炒

佢打到咁柒 , 班YC 就絕望啦

Vogel幾好

靠rondo

差4分

lbj 比多d rondo控啦

let go lakers

冇我係爭d

吹羊and1

廢老回撚哂塘

輸了

又唔撚肯用拳王

又and1

傷

禾走啦dllm

出咗41分鐘仲大力鋤樽 因住又整親呀老嘢

好似近幾場都出好少 係咪同禾不和?

bi 又半場17分全場20分

個底防守弱到咁 都唔用拳王

西7....
23win？.........
......

邊有出過力

今年第幾次輸比TANK隊

長期有背傷

唔怪得 籃底比人任入

哈哈

Tyson Chandler (toe) out on Tuesday for Lakers
唔通有佢唔出出雲加咩

聯盟第一人入唔到po？

無啦分半鐘 7分

禾之前都出佢出得好少

今年唔係了

再輸 有能力既被裁球員 見你冇季後賽入 唔會嚟啦

如果籃網果對孖寶係度的話

無啦鷹隊都輸，屌你老母！呢隊波根本就係笑話

明明第一節都有play run下

非playoff球隊第一人

拳王長期有傷都要trade走豬係咩心態，仲要trade件垃圾返黎

唔出muscala?

最撚嬲係無撚左zubac

嘻

bi 波都無得撚

zubac籃底進攻有 防守又唔差

Summer holiday is coming

條廢老hea打就收皮啦

Goodbye Playoff

自殺式3分

佢同lbj同場 真係晒撚左

Ok，真輸波

有眼睇，1on 1妹唔入

傳比朗度射三分

禾頓 走啦 我屌你老母

呢隊湖真係搞笑
寧願睇番上年啲波

炒撚咗個平均主義教練la 屌佢老母

lbj 跟本仲未好返哂就要硬出...
見佢都未recover 好....
連爆炸力都冇埋

呢下型

愛glo 太子禾

#ThankYouWalton

WA仆街真係好撚過份WOR

占迷去左邊

Fire Luke la diu

可能真係得番咁多啦

打撚到咁都唔炒
真係dllm

LBJ 而家半放權又放唔晒 搞到唔上唔落

一係佢自己curry晒仲好
一係就比晒人控 自己打多d無球 bi 個d起碼有番個節奏

好輸唔輸 輸俾一個3連敗既球隊

34歲係咁上下

All star break 好炒喇
Jeanie Magic Luke一齊走

屌佢老母禾頓真係夠膽死唔換人到完傷，成隊打到屎咁唔換人攻下，on lun 9

鷹想輸都輸唔到

playoff

成隊都垃圾
仲掛住笑廢老

又幫人起機

快攻自己都失咗十分

拎撚住個波先刷到ast

Bi上半場16分 下半得幾分

第四節已經盡晒力炒

一線鷹都贏唔到,goodbye

5分鐘冇得分都唔叫暫停傾下 變下陣

原來今日得9人應戰

主場輸比騎幫人斷9連敗都試過啦

成6分鐘都唔入波都唔調度，神級教練，睇到眼火爆

死打小球但場上唔識射3嘅咁撚多
點拉spacing

後備
rr9
lance
wagner
kmcp

佢成日第4節無波掂

做乜唔foul

New york都夠膽輸喇

做緊乜

炒多球呀

依加先出mcgee

1 possession 差少少焗到
一foul 就又2possessions

下半節比佢練來回跑

一早仲係禾教 就唔再睇湖波

好撚癲

話咗完季先會炒

成6分鐘唔入波要出kcp同mcgee啦

lbj唔係到 bi真係開始打得番 ， 同場就真係晒左

雲根迪啦

我身為占迷都覺得占打到冇哂精神，好似冇左打波意義咁

禾煲咁多個TO係咪就為左呢下
睇下點4PT PLAY

成日話勇士連勝佢好撚勁 真係睇唔出呀dklm

未見過呢個小球陣打得好過
試撚夠未

占似嬲嬲地

TO 收尾

笑撚左

TIMEOUT有咩用呀
波都交唔到

第三節已經嬲到仆街

有火係好

廢老心諗，仆街早就當初去隔離快艇

比對面個9射王 拎22 14 6

nth that i’m chasing or have to end my career with

個開波高下立見

Bi rondo 無three
睇落好準既kuz 得32%

學咩人打小球

笑死，真係冇眼睇呢隊湖

睇jenny忍到幾時唔炒luke

第四節成節入得四球波，好撚野，又可以J多一年潛力！

成隊湖今場士氣咁撚差
更衣室又要大戰了

成日個籃底比人任吊 仲放撚走zubac 吊佢老母

肉眼可見的天賦

占之前睥咗禾一下，有冇機炒佢

賽後禾：
1. 要team basketball
2. 防守要show passion

rondo 41.7%

就係得咁多

禾幾時死？
害走左羅牛豬
而家又教撚到pat屎咁

我地yc冇嘢j，整係可以j下潛力

返去奶下賠罪又冇事

班友炒多太easy layup....同快攻..
第3 4節明明好多good look 唔係炒就TO...
唔嬲就假..
不過LBJ狀態明顯未上返... 見佢爆炸力好似差左..

鷹個班仲好J

J到退休

廢老啲3就次次都load一load先射
Reggie B成個4節無射過3
小球小你老味咩

咁就俾佢coach左3年

睇見pg打到曉隊

曉飛

禾真係亂黎架喎 同場放3個playmakers,但有2個唔識射3分，key波個個lbj，進攻變相3打5，仲有仲5小俾人屈身高，佢想點撚樣呀

禾對小球戰術既執著已經係登峰造極

快撚啲去死啦 on99

真係好on9 成日放bi rondo lbj 同場

trade撚曬咪fulfill到天賦囉 留係湖就跌曬value

佢同kobe分别 kobe起碼會屌隊友 應該點做 點打，唔應該有依d失誤

Kobe 唔會放棄比賽，其他人見kobe咁,都唔敢放棄

占相反唔出聲，一齊沉

禾少追分=五小陣

都唔夠炮點小球..
簽到morris就有計傾既...
如果咩好野都簽唔到
最差都簽melo返黎博下...

yc廢到
吾皇我triple double都carry唔到
b一球3分都冇
kuz啲防守
summer就trade晒佢地

換個kcp入黎是但射下3分 仲好啦

占防守出番d力
進攻比其他人打算9數啦

有幾球快攻唔入真係痴撚線
Layup渣喎大佬

輸俾一線鷹

melo入黎博下進攻
是但啦 今時今日咩人都試下

We got a lot of ball handlers so we feel we won’t overuse him in terms of his ballhandling and also every play has to run through him. I think we got proven scorers — Kyle Kuzma, Brandon Ingram … and then when you have two point guards like [Lonzo] Ball and [Rajon] Rondo, we don’t have to have LeBron having the ball in his hands all the time

He doesn’t have to make every play now. We’ve got guys that can make plays on their own, so he can relax on offense some.

“And also, we’re a fast-breaking team, so we’re not just going to be throwing it down to him. We’re going to be out and running. This team will allow him to be fresh and ready for the playoffs.”

認真 覺得playoff入唔入到

岩呀 橫掂都冇野好輪架啦

季初既湖人去左邊

點入

放bullock kcp lbj kuz Mcgee
打吾皇應該會舒服好多

no

要比lbj控出rondo做乜

大陸班湖粉J緊五連勝架

入唔到機會大過入到好多

事實係9成控球都係佢

今季真係放棄啦
本身季初冇傷冇病 士氣幾好 都似PO球隊
作客勇士之後就好似撞邪咁 逐個傷
加上AD事件 士氣直插谷底

入唔到...

入唔到，睇吓個fixtures

入到都要打宇宙湧 不如放假算

Morris見你未必入到季後賽 應該唔會嚟

入唔到

死出去自己開post啦沾狗

禾少一日唔走 俾幾多粒星佢都係會打到咁

頂多陣有AD了

禾好似打到而家都唔知個rotatiom點擺好
重係到試陣咁款

我睇波都睇到嬲..
何況在場個幾個....
easy basket > to/ miss 仲要好多球

占傷果下都已經下落緊，一傳Ad轉會就插哂水咁

條撚屌要試一季

睇下湖班高層點汁3，今季好多應該贏既波豬左好多

上兩季都係咁

今年夏天同班FA講
係呀我隊波有LBJ有頂級潛力股

打唔入playoffs咋嘛

屌佢老母佢之前係勇既連勝真係吹大左

真呀
今場又得9條友

所以最差都簽Melo黎博下...
博下rr9 同LBJ 可唔可以activate 佢

東岸榜尾6隊 我地輸左俾5隊

炒左禾仔啦
成季轉陣轉十尻幾次

下年最驚放走舞王同rondo

Rr9+lbj真係得啖笑
廢哂rr9武功
Rr9 key lbj又係企係頂等波到

有d今場出30分鍾打得好地地 下場得番10分鐘

點有節奏

舞王唔撚要啦
留rr9夠

LBJ會唔會summer嗌走

舞王後備黎講 算打得起 又有士氣

trae young 仲好 j 過 ingram

禾嚟到潮之後證明左

我老母去教湧都可以連贏

打撚左3/4季 仲試緊陣
輪換 暫停又成舊屎咁

OH SORRY，你地輸比一線鷹啊

beasley先慘...
LBJ傷個時
有幾場救世MODE.... 表現唔差..
但之後場場出10分鐘都冇...

根本就無料到

係個頂度互傅10秒先，再9傳比其他人

He doesn’t have to make every play now. We’ve got guys that can make plays on their own, so he can relax on offense some.

走左 Kawhi 肯黎

Trade粒星
加簽多一個fa

要lbj定kawhi

今季kawhi仲好J過lbj

JAMES OUT KWAHI IN
BEAL IN
AD 2020 FA
KEEP BALL INGRAM KUZ

He already relax on defense la wo ching

樓上唔好ff啦

lbj回曬塘啦，簽4年等湖幫佢養老

我覺得最大問題係Magic既組隊方針
就算比佢夏季簽到多個星
我覺得佢之後揀咩人留咩人既眼光都唔會好

算啦 summer 走碼走兩個新人

james如果4年係湖無冠 之後退休 好想知會唔會退佢球衣

B係咪今年完新秀約？

管理層都教果條友都唔撚掂 仲有啲後生on99

JOSH HART WAGNER ALEX

騎火退都輪唔到湖啦

你問iglo
佢講到明話唔想build 隊禮砲隊
要stack 一堆playmakers around him

點會

係 一開始話no need 3pt shooter 跟住啱啱就話要空間型射手

下年

後面o個句
係iglo 同禾 開完會之後，禾話要

無冠湖點會退

點解佢唔可以做off ball個個
其實佢唔一定要控做下2傳駁腳仲舒服

算啦 今季入返第八都收貨

今季lbj都仲係一線嘅
係carry唔到隊垃圾入playoff姐

唔係今年rfa
新秀約簽4年嫁？

燒波衫儀式

magic 好似簽返佢第4年個option啦

咪玩
禮炮隊佢打法嚟
邊有咁易改到
領先緊可能得嘅
但一落後/關鍵時候，就自動變返咁打

傷前咪得...
E+未傷好就焗住出..仲要打40分鐘...

其實係必須要 LBJ + 射手好屈 magic又話要比人吔打唔同風格 得啖笑on9到喊

同第八差2.5場 但要人地輸而自己贏

你見次次第四節無撚哂ball movement咪知

佢熱水時代有dwade，猗有irving
都係要打onball 啦(熱水時代好少少，肯落post)

呢個係季初既建隊方針
佢自己都話肯改
但原來都係改唔到

睇到嘔血

iglo walton dlllm

foj 成功方程式
3個射手+ 1個頂級scorer 幫佢clutch time 執屎

其實第一節真係有play run
但之後就消失曬

已經無撚睇
睇左半季 禾仔根本無撚用
謎之輪換 玩殘隊波

有時候覺得愛glo同湖人太好高騖遠
一味想追巨星

完全睇唔出進攻打緊乜

We’ve got guys that can make plays on their own
= 各有各打

lbj今年應該入唔到一陣

AD全場得3分
恥笑開始

DLO NO AD NO Playoff NO

互相心戰
之我估AD 打湖o個3場會出盡奶力打爆湖

牛 no 豬 no 可愛 no 湯臣 no KD no

冠軍隊係要d野心
yc打成點係有目共暏

跟住商業理由 唔出ad

PG NO

Champ No

Playoff NO

其實好鬼，近排d top free agent 好似想去clippers 多過去湖

佢控都唔緊要，但我睇唔到有戰術

重覆
你豬

得HIV係Yes

點解個撚個留言都有戇鳩仔 負評

其實今季入playoff真係咁緊要咩
反正打GSW又會輸到仆街
你話想比新仔拎經驗
下年都用晒黎trade AD啦
早D比LBJ休息 同RR9傾約好過...

你點留意到

Trade唔到AD架啦

條友唔跟plan

原來係你俾負評

Lbj控不嬲自帶戰術
剷夾傳
但宜家問題係無射手玩唔到呢味
基本上廢隊友武功

嚟湖驚會惹愛滋

肯trade嘅話一早trade咗

咁撚無聊既野我先唔do

一定trade到

有機會點會唔入

入到playoff起碼比人知隊波都叫playoff球隊 有基本實力 簽人都易d

個道理係 pel覺得BOS會比到個offer 先而家唔同LAL trade
事實上 爺爺係玩緊pel
最後Lakers都會trade到

等20年祼簽算9數

今年專心比班YC刷數據好過啦
刷好左就賣得

到時又唔簽

隊波都叫playoff球隊?
呢個只係一個自我安慰 只係LBJ帶入去咁解

唔好又PG事件啦

pel: 射落街都唔益你

塞內亂 潮yc辣殺
留名睇兩隊summer都追唔到ad

廢到鷹隊都豬
禾肯走未

湖人永遠拎唔到人

唉 執7左佢啦
話lbj廢又唔係 但要跟佢打法組囉

比Lakers一個機會啦好嗎

完呢季唔入PO
有籍口抄luke算啦

睇下 點解湖咁撚廢 就係因為防守意識差到仆街
進攻幾有天賦 幾多play都冇用
1個possession完左 守唔到 等於冇入過

佢而家改變打法又改唔晒唔上唔落
搞到2邊唔係人

如果教練係波波

鷹隊都輸 執左佢啦不如

如果doc完約其實搵到佢就發達啦

熱有bosh wade
騎有love irving

湖有kuzma ingram

Where’s ball

其實唔係expect要去到衛final既水準
但唔好PO都入唔到囉

訓左冇睇以為食硬 起身見到輸左........

wade同irving有單打能力
ball?

只能講yc太young
吾皇要champ就一定要搶到即食得分王

熱血入playoff 咪又係比勇士炒4-0

沾又可以破斷po紀錄

好似你咁講
咁不如唔好入，就算打入決賽都係4-0
反而第8先有優勢，班勇士po未熱身早d打9佢地仲好

overrated coach

明明呢季湖yc數據 效率屌打綠軍個班
但多數人都係佢地值錢啲
就係綠軍班YC有上年playoff經驗
比湧屌打都好過冇

好過禾嘅

唔好傻啦 而家既湖幫佢地熱身都可能未夠水準

所以去返東岸算，咩結果都係會4-0

事實係 佢組能力係好強
你想develop一套form同core其實佢係唔錯
GB能力唔計

易玩過隊內對抗賽

唔係唔岩既
不過人地係無Irving打到東決同緊LBJ搶7
同埋人地睇YC 係睇天花+打法>數據

佢除咗四巨塞打過成績出黎
其他時間都係廢wor

Luke walton departs with the lakers

未

都話咗今季一定唔會炒禾 (at least 未正式宣布入唔到playoff前)

LAC最高峰CP3 BG DAJ唔差
lob city個名唔係完全靠晒D players去諗去set
今年上年LAC 都係唔差

而家要Lakers入到PO已經夠 唔係叫佢長留
問題係你湖而家PO都未入到
早我地一年rebuild既塞已經兩年內入到

上年打到東決喎 人地班YC真係交到功課
唔好J數據呃自己喇

人地有nba第二強教頭brad stevens帶
我地？

駁吾刀了

kings twitter成日9c

要J 數據今日唔通牙占又打得好好咩

nba第一強教頭前助教

數據靚有撚用
華而不實

姐係今日打得唔好?

撐唔落了

咁講法
On9一向都係禾既風格 ,唔撚洗改啦

改唔到就躝啦。
呢家情形似interview,個candidate 吹到好大，最後請左你，但兌現唔到承諾之餘仲要比你屌公司唔配合你。

lbj 上年同今年 數據感覺差唔多， 但係場上統治力唔知點解差好遠

3雙28分都撐唔落 我覺得你地要求太多

除非自己辭職

好多都係輕鬆得分

kerr係第三教頭

前nba第一強教頭既前助教

塞今日冇牙榮就殺76
自己諗喇唉
成日踩鳩人地班yc
事實上外界其他球隊都覺得人地班yc好好多

點睇都係我地果班比人踩得多喇

西十湖，Oh Sorry

我講緊湖撚成日話班young core好過塞果班

塞講黎講去 咪又係啡+Tatum+Pick
我地湖講緊all in+pick....

下 一線鷹都輸

都係唔夠爭

究竟tatum有幾撚勁

我睇完上年playoff
要我揀 重建球星 我一定prefer Tatum

又到j正負值既時候 B仔係正選唯一正數既男人

Rondo 6To

唔好FF啦 下季禾都仲係到啦

人地米就係覺得湖班yc係role player 料囉
覺得tatum有巨星潛力

上年PO一野鋤落老占到 型到

訓醒無睇 今日輸乜？

又輸呀?

五成都無了

占柒幾球就係回曬糖 yc柒十幾球拎十令分就反bi反ma又輸

甘明知隊波咁撚垃圾
就好應該強行carry到贏波啦吊

又豬

廢老無料到
CARRY唔起

入左果果幾球快攻easy layup贏左啦

我問十個十個fd都話塞班靚仔好過湖好多
咁耐淨係得呢到成日問tatum邊撚到勁
不願面對現實

淨係j數據都j死
人地入po final round 冇大佬情況打成咁
我地班yc po地板都未掂過

咁jaylen 同路西牙有咩勁

係少帥體系下算係甘 要講上年playoff路西牙都大心臟
咁搭埋tatum 成個package都吸引
Jaylen雖然見緊頂 但唔佔球權 都唔難用

仲要計少帥buff 同禾狗debuff

Tatum 同Ingram 轉隊

Tatum 打唔出既機會相對較大

清介唔介意唔好打5P字

禾狗（同佢既團隊）唔係一個好教練
當呢年過渡期，player development 無可能咁差

咁跟著個好教練.....命黎既
禾狗都唔識用Mcgee

同樣當年既垃圾IT狗係少帥既體系下都話咩第四節先生又點點點 去到其他隊打到屎咁

過渡左幾年

講真呀波存在感好高
好似dlo咁打到好柒都覺得壓到場

呢d係bi做唔到
Bi一柒就潛到唔知去左邊

it進攻無問題喎 係防守輸咋嘛

唔會 第一年已經好sharp
第2年已經係進攻點第2
佢最強係進步空間大 進攻手段多 防守中上水平 身高 硬件都高分
唔會過份痴波

因為無左波

三年啦 一個明確既體系都冇 咁都冇比人炒

米證明咗當年禾係湧既連勝
其實搵我老母教都做到

B打到15中20
都可以輸
其他球星無可能做到

你條友真係唔睇埋傷病問題GA WOR
IT 入左騎之後一直都係傷住打....
到過左金塊先正式養病...
即係佢離開塞後基本上未試過100%健康打波...

LBJ 又係未好返就要焗住出黎打...
今場仲要打40分鐘咁制
明明焗住出黎打.輸幾場就話佢冇統治力又廢又盛...

都唔要求佢run 到神play

想佢唔好出鳩陣，比Ingram 多d發揮都咁撚難

15中20

其實季初明明防守幾好嗰啵 係得進攻有問題
而家防守進攻都on99 搞咩呀

IT9傷唔傷防守都係垃圾學界級喇

吾皇我9up

20中15

清要數既話，當年IT係傾屎果陣已經起左朵

要數仲有唔少

AB0 走左未又打唔出，Crowder又係
Turner 都係

其實放ingram同rr9入second team rotate 老占出黎拎分感覺上會好好多

波幾廢到好

防守真係carry 到呢點無得否認

所以你咪睇到 一個體系對一個球員係幾重要
特別係role player

無可否認波個種無私係傳染到俾人

上年已經要全力練Ingram 啦
最少最少都要練到偽all star

咁撚樣練人，當值比佢練都死

分返開 ball kuz mcgee lbj kcp
rr9 ingram 拳王 lance 點睇

咪J ball啦
罰球命中過五成再講
進攻黑洞都J

我就唔明rr9 lbj Ingram 成日一齊出做咩鳩

要50分三雙

咪係 三個都要key ball 既走埋一齊 又冇體系 又冇化學作用 禾都係要咁出

其實我不嬲都講今年是撚但啦

但估唔到衰到playoff 都無

D獸醫年年都有一大波傷病潮

8成入唔到架啦 2成係睇波返黎打成點

平時輸波唔係有條友好鐘意報數嫁咩
咩2x-0 廢老一復出就潛左水咁耐既

Lebranium

事實證明 kobe > foj

雖然輸左但湖西八入playoff仲唔係好難
King 淨底場打客場多 仲要打既都係強隊

老實講如果Zu仲喺到今日應該贏到

對一線鷹都贏唔到講經咩

對面始終都有個名人堂級入樽王
勝敗乃兵家常事

贏唔到隊想輸既

後面對d想贏既點贏

今場如果有Ball守齊羊應該食硬鷹

明白點解當初PG唔黎湖人
成班都係廢

真

等三波黎

聽齊儲齊三個波+老豆
可以召喚Zion

今年入唔到playoff 真係一撚定唔駛諗kawhi

全力全明星中鋒武器維奇算

老波接禾個位
皆大歡喜

個時ig傷個期夠話防守差啦
成隊都係得佢2個落力防守

唉估唔到柒到PO 都入唔到
Summer D 大星點肯黎呀

你老尾 你話過實黑比湖人入架喎

波成日拍lbj 出
要幫佢執屎

咁撚廢
黑都輸啦

屌那星 笠水狗

咁講真

一定入到playoff 既

入唔到我自貼美腿再自爆acc

iglo點會睇Vucevic上眼

入唔到playoff我就同權f分手
溝藝智

入場上限首輪

黑8禾湧是基本

今日輸係正常
對面隊有hof級數球員都要打bench
可想而知鷹隊既實力唔係想像中咁弱

系

羅仔帶隊勁過沾士
認同請正皮

多謝牙滿

你唔係話入唔到playoff 屌狗咩

佢平時已經吊緊學友

其實入到既

你睇下kings 個賽程

kings第渣bor 大飛呢

屌那星 我地鷹隊都輸得
講撚

Dlo分離性斷腳未

你冚家鏟

佢冚家斷之日就係dlo斷之時

現實幾撚失敗先講得出咁陰毒嘅說話

索版宅熊

破產版

咪臭係
酸撚到呢

咩癲

支持番本土

Boa嗰句幾撚陰毒

認同
即係dlo 斷硬

最撚搞笑係次次咁出有問題都堅持要咁出

見到班吾皇fans 墮晒皮就覺得好撚好笑
強行拉11 件垃圾入final ??
love 垃圾 ki 垃圾 tt 垃圾 korver 垃圾

Kuz 同 McGee 都好撚多屎要執
B一個執唔哂

今日邊幾個契弟有炒layup

成對都係

隊*

Kyle kuzma
Reggie bullock
Rajon rondo(小膠)

Dlo

隻生番邊日唔炒wide open/ layup

場場都炒

條垃圾根本無料

有無人解釋到點解防守可以咁屎

有ball = top 7
無ball = 2x

Rondo識閪守咩

成team除左ball trade ad啦

人地睇唔上眼班yc
就係唯一欣賞波仔。。
再講都冇意思

波仔其實就係勇士既嘴綠 邊個對位都守得唔差 得分機會細

反而占士 馬仔 米雞 三個防守黑洞

如果換lue教呢隊會變成點

本應有真核🍍

變成LUE 俾人屌

佢今季真係有機入 All-Defensive Team
係驚佢場數唔夠

邊個G位好過佢

好過禾少 起碼rotation會定左

波羅聯手 放眼整個聯盟都唔見有對手

最強之盾 + 無解中距

Smart 同 Jrue？

🍍 + 牙牛/M.Turner之類底已經可以屌打到西決

冠軍教頭，你話呢

波羅加牛嘅bullyball
三連霸直落俾沾伯退休

今日場波係應該要贏，但偏偏打到死老豆咁款，搞緊乜呀到底

波仔數據咁低都係唯一被鵝欣賞
鵝智障架

有d似ai個時隊76人

牙羅聽日又要出醜

Jrue的確幾好

Yes比JC屌打
比Nance顏

鵝智障係人都知啦

又係Lavar傳銷受害人

今年夏天愛滋佬有自我救贖嘅機會，重組🍍牛b

系 唯一一個機會

不了

湖人廢到要比箭狗串
唉占士真係最唔好彩既球星
不過無阻佢第一人呢個地位

樓上條傻鳩係咪就係出公海講oh sorry條契弟

好似係nick young

紅字的

未入過公海post

你？

是撚但啦 個哈利波特同佢都係on99占迷

我地占迷得罪你隻死湧狗？

我係占迷暨湖迷

入得湖區我好撚少block
唯獨有條改名狗真係好撚煩 唔知係咪呢個

占士係nba第一人

從不block 人/改名

我冇開過po wo
做咩block我？

等我出公海考證下先
有無人知第幾個post

唔係改名 可能funson

咩叫oh sorry
可唔可以解釋下

Funson連仔都會ban la

king 番k 扑啦==

super junior

系
有女唔king
傾班垃圾

我report咗你funson好多次連囝都唔撚做野==

小妹鍾意男團

Same ==

I love bts oppa ❤️

傾kpop返愚樂台啦

見你迷sunny 都知咩事啦

姐係我同山下智久ching冇任何關係

Respect....

信我
占士會開po mode帶領湖人衝入季後賽

梨刀系ARMY 😳

識貨囉

曼連同潮人一齊豬波 唔想做人了

po mode = 收買球証唔吹走步

冇人理你就收手啦
好尷尬

炒禾就可以一波連勝

@BoA

on9
今日占士被人打都冇雞吹

有人理

RR9 =蘇帥？

你咪理左

小妹出名心地好

哇 你幾撚燈下

收到風你入場搞到so c破金身

Ching會唔會去巴黎睇埋第2回合

學友洗5洗咁盡

睇左今日嗰場highlight
完全睇得出lbj個死廢老玩9緊班yc
頭46分鐘hea打，唔爆入底
最後分幾鐘先爆兩下籃
不過magic仲on9，賣起zubac依家冇中鋒用
今次真係

要個34歲打46分鐘嘅教練仲on9。。。。

34歲既nba第一人打到咁廢仲on9

我講比賽時間
廢老今日上左43分鐘
係得最後1分幾鐘有切入入樽
其他時間當自己curry

fg8-20
3pt 3-10
當左自己curry定klay？

其他時間當自己curry
佢場場都係咁屌佢老母臭閪
原地插花stepback 3分

唔做坦克既沾屎連rudy gay都不如

最好笑係比trae young switch黎攻

老實講見佢今季成日俾人block我都心痛
同我認識嘅霸氣LBJ差好遠

望住齊羊變速沾爺跟都跟唔到

屌，其實開季咁耐一直都係咁
不過嗰陣佢射得入，戰績又唔錯，我都仲覺得ok冇問題，反正成隊冇其他人射到
依家隊波冇左開季嗰種快攻
進攻又咁唔穩定都9射3分就真係

如果牙占西岸開始打起
成就應該同gay差唔多

俾佢Recover 狀態先啦...
始終抖左咁耐....
同埋都唔知佢真係好返未

magic on99囉
又話lbj打無球
又話着重防守打快攻
講到天花龍鳳

睇番佢完半場前個個進攻真係慢到呢

生涯3分34.4%
同狀態無關，lbj一直都唔係以3分見稱
佢最大優點係身體質素同無人能擋嘅切入
今日比賽尾段佢都有一打三切入爆籃，證明佢唔係唔得，只係唔想咁打

佢而家打波都無火，攻守都hea

防守hea我覺得ok，反正34歲我當你留力進攻
但係我屌你老母，進攻你同我9射3分？
攻防都hea下hea下就真係

希望你唔係真心
因為我見唔少人係真心覺得專業 NBA scouts 係因為比 BBB marketing 影響到所以先睇好 Lonzo

James 都未出力 唔明你地驚咩

做3分射手不如轉做3d啦

我都想lbj有def

想佢有返block tatum嘅風采

ching認人障礙？

牙占啱啱傷好未fit啫
你地咁哈薯=.=

Bobby Portis同牙牛邊個勁啲

牙牛準all star喎

第一次聽唔知乜水
阿豬阿狗都拎嚟同牙牛比

咁唔係牙占嚟咩

牙占用心良苦證明自己<Kobe
唔反占了

仲記得Tatum 個年係final 對walton

不過牙牛好似唔係好夾羅囝

下年羅牛齊齊all star

牙牛而家有三分
應該好夾啲

kg嚟
恥笑開始

嗰個Ryan Kelly嚟

蝦餃老母扮廢禾

湖人最大問題真係防守
完全係hea守
無溝通
又唔積極
又唔醒目

今日睇到tatum一球金球

5:37 開始
我敢講湖既Yc絕對冇呢啲

有brad steven做教頭
係人都得啦

ig 咪有過

影片比較下
Tatum呢球技術有 力量夠 顏埋病樽
仲要smooth

一打二仲要in face dunk 個人能力都要好勁

唔怪知鵝覺得勁過我地d yc ，有打過final

阿牛D PICK得唔得
牙羅依家一過PICK 如入無人之境

呀羅一過pick佢血管都結冰

TRADE VALUE
TATUM + BROWN VS BALL KUZ BI
WHO WINS?

羅牛連線

當年羅牛連線內外夾攻
整個聯盟都避無可避

你覺得kuz b冇呢個能力？
任何球星都要勁教頭先發揮到佢潛能架啦
除左lbj mj之外

老大唔講！？

kuz上年先in MB FACE dunk
不過foul左差d入

即係唔入啦

pick n roll教科書

Btw牛啲pick唔得
隊友都未過pick佢就roll
好似mcgee咁

果陣時個撚個屌鳩牙牛d假pick

身體質素嚟講病閪定tatum好啲？

病閪好好多

Ingram

又陰d陰d

我正式反b好耐

259

反到佢入all star

你以為你自己係笑狗？
想很自己那麼高

佢轉左做jim9

Kuzma離all star不遠了

咁牙牛勁好多

下

同DLO惺惺相惜

佢4JIM9黎

52凡一早打過啦

Mj kobe都要kfc喎

Edison:hey Dlo I'm a big fan of your work
Dlo:

skr😎

有預感聽日少煮破單場3分記錄

3 point attempt記錄
25射3中咁上下

猗呢啲廢隊
羅神hea住食啦

條傻仔上場打騎係輸波

羅神獨力難支呀
強如沾帝咪一樣輸波

係

LeBron James Won’t Worry About Playoffs Until Lakers ‘Either Make It Or Don’t Make It’

James publicly praised the Lakers’ collection of young talent and explained he didn’t feel the need to pressure the front office into pursuing a second All-Star. Whether influenced by James or not, that changed when Anthony Davis demanded a trade from the New Orleans Pelicans.

The Lakers went into the All-Star break with consecutive losses and below .500 for the first time since early November. Falling to the Philadelphia 76ers can be explained, but losing to the Atlanta Hawks ranks among the worst defeats of the season for the Lakers.

A need for urgency has begun to set in for the Lakers, which James said the inexperienced roster hasn’t yet played under, via Spectrum SportsNet:

“Some of the guys have never played a playoff game before, so you can’t teach them that. But it’s very important to understand how important every game is, no matter who you’re playing or where you are.”

Tuesday’s loss kept the Lakers in 10th place in the Western Conference and 2.5 games back of the Sacramento Kings. Though, James downplayed having any concern over potentially missing the playoffs:

“Until you either make it or don’t make it. That’s when you worry about it.”

Lakers general manager Rob Pelinka recently expressed a hope the Lakers will find a way to sneak into the playoffs to put James in position to lead them on an improbable run.

James has streaks of eight consecutive NBA Finals appearances and 13 straight trips to the playoffs on the line. James and the Cleveland Cavaliers didn’t reach the playoffs in each of his first two seasons in the NBA, the only such occurrences in his career.

原來牙羅summer搵過牙占

D-Loading is trying to see how far the ice in his veins can take him.

型到

相約回家嗎？

啲上籃真係好垃圾

現形

柒羅

條垃圾入波未

垃撚圾 食屎啦

食屎啦垃圾羅

果種廢

Kenny雪鳩條廢柴未

對性頓都打唔入

條友根本無料

不過條垃圾完場實打返上20+

牙fred輕鬆入波

牙Fred屌打條垃圾啦

傻西>羅

又要牙租carry

有球權好多nba球員都要做到20分啦

傻西呃鳩咗牙羅

閪撚到今場

cut cut下唔cut

咁快3to

Crap咁撚fit有人要啦

傻西😂

仆街運球

Napier

好心last shot呢啲嘢就俾返牙羅玩

傻西俾人鬧

一上場就霸住個波
羅玩都冇得玩

Atkinson都真係幾嚴

做乜鳩唱歌

下channing frye又喺騎嘅

傻鳩羅含撚啦

屌係老母柒撚夠未

牙fred吊打廢物羅

fred既果斷切入好令人懷念，好過依家一個二個係出面妹下妹下

Fred>>hart

2分 1/6 5to 不如收皮啦

JC 屌打牙羅

ball羅牛馬豬b nance jc已經cham得

母肉fred

對羅真係好嚴
但對傻西好容忍

牙羅今日太廢

對條傻仔無得要求咁多 不過都打得好過廢羅

嚴師出高徒

好明顯係教練唔比佢floater同midrange
你地有見佢射過一球呢啲波咩

上面篇野講過kenny唔鍾意呢啲波

咪怪教練
今場啲TO已經扺屌

屌 羅條廢物仲有得出

Dlo我屌你老母咩

All star level

knight廢到

ad上場得3分= g league 料

讓返all star位出黎啦死垃圾

點解 ？

駁唔到

冇效率

都唔係話半場6個to咁撚閪呀

佢今場真係好撚閪
希望佢反省下

“Kenny hates that shot. He hates it. He thinks it’s a low-percentage shot,” Russell says. Atkinson will sometimes send Russell a sort of lowlight reel of his worst mid-range attempts to prove their futility, though, slowly, he’s softening up. “Coming in [last summer], Coach was like, ‘We’re not shooting mid-range, and we’re not shooting floaters!’ And now it’s like, ‘OK, you can shoot your mid-range, you can shoot your floaters.’ That’s the trust we have, the trust we grew.”

不過rhj levert個個拎球權
唔習慣正常

半場6to
16.7%命中率
條垃圾識做就all star week射波算啦

玩老師話=.=

牙羅D floater 同 mid range 無解架wor

牙羅Career high turnover 係8粒
今日要破了

今日8+4+6+10to

條垃圾對騎平均23+3+5 仲諗住閪極有個譜

條友最近連續勁咗5,6場
係時候柒返一場

對公鹿柒咗場啦 18+5

留係湖又做戰犯又做籌碼
早走早著

All star後真心要重整旗鼓，唔好再迷之輪換
正正經經針對下每個play 點run
Rr9同lbj唔好再同場 好難搞真係

收皮啦dlo

最on9係rr 幫lbj pick
做乜撚野

禾係識諗既而家就唔會攪成咁啦

想switch 打mismatch, 但最後都係step back 3

讓返個all star位出嚟啦好心

心繫我湖

1/11😂😂😂😂

1/9
食屎啦垃圾

閪撚到

原來1/11

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

錯撚哂 屌佢老母睇到都火撚滾
禾聽話啦 成日出奇陣賭大細

羅呢場揮下毛巾算
唔忍心見佢再柒落去

呢場幾緊要 希望唔好再出廢羅

廢羅完場自己做gym加操啦柒頭

牙羅準備出黎柒

完場要飛去charlotte 了

11射1中

下 仲有得出

禾狗=你個名

終於入

條廢羅又要刷返條數

3/13, 6 to

繼續刷to
上場career high assist
今場career high to

Airball

屌你老母咩airball

今場真係慘不忍睹

照下鏡喇

Sexton真係幾廢

Morris揀緊去湖定箭
湖仲有機會呀

但Harden同Morris咁frd子應該私底下瘋狂WeChat緊

又俾條撚樣刷返上十分

搶kanter都輸
廢撚到

JC一定勁能過Hart

唔同功能wor

JC = 老個個JC

依個唔洗傾 absolutely

都勁過hart

kanter本身好憎lbj

連nance都有3,湖人其實養左d乜春出黎

點解會allen 射咗個3分佢

個腦短路

Morris去湖打撚死佢
正選5小中鋒

JC勁閪到

養咗JC,Nance, Dlo同牛

佢間中都入球3分架

騎都贏唔到 可能無playoff打
之後個賽程

因為一球三分，又收了

上場都入右下角corner3

企喺到望sexton射 抵啦

4/17

JC回家吧！

LeVert做埋組織

牙羅入了

Allen拎唔實個板

mamba mentality

電腦分析

close out 冇dlo

屌 無得Ice

打騎都要ot

a win is a win

咁都俾機會條垃圾刷上20分

做不使射三分牙=.=

最尾守波一定無Dlo 份
如果唔TO 就無份攻

shooting form 都柒咗
彈手

防守一定換走佢

但次次都無好結果

我真係睇唔明呢d off foul
明顯個人仲橫移緊

今日炒到咁都唔敢射了

7to 好波

羅換rhj啦

ICE

Iceeee

燈到

連拎5分

jefferson 叫 d'angel

羅：岩岩訓醒係咪夠鐘做野？

Off到

射乜春出黎

垃圾

騎士都豬

豬波今日輸牙羅

弱智

Jc好似block到

冇啦，個波都變方向

冇變方向

wa Allen 兩次炒籃底

有球仲要空哂

直接DUNK左佢咪得囉

Ice我自殺

Jc ice我自殺

ice freethrow

iced

牙羅d罰球穩到

be ready

講緊牙羅ice

Sexton

處理得好，帶返出黎先再上

留名睇羅ice

sexton 呢幾球都去到盡，crab 有冇搞錯，俾個矮仔搶贏

咪扮畫play啦 係人都知你唔識

咩play 黎

屌 咩波黎

都唔知乜撚野play黎

我禾自殺式開波

傻仔教練開波開到咁

點會叫全隊三分最準o個個 開波掉個lob 俾條廢柴

講真未見過最後幾秒收牙羅係守到人嘅

咪撚再搵牙joe 開波
last play 打少個3分shooter on99

條友次次都係咁

唔比波少煮

應該羅企corner 位，上去俾人pick 射個3分啦

又多5min比條垃圾刷分

羅又唔搶板，等俾人屌

Nwaba球block

Ft都miss 食屎啦

Nwaba防守>hart

dlo jc nwaba nance ed
呢隊前湖>現湖

chris食左咩

Chriss呢啲傻鳩都起q

d ice融晒😂😂

屌 牙羅無料
平時靠開DVD

空晒都唔撚入 dlo真係食屎啦

戰犯
dlo
allen
carroll

牙羅唔撚掂
All Star 唔好打啦 返去練波

Dlo咩晒隻獲佢啦
成場無球好波

好明顯zizig出啦睇咁耐

crab 唔上埋?

上到20分

好心tank就咪搞咁多野啦

始終都要靠牙羅，不過佢射2分/draw foul算啦

條撚樣點都比佢擦到20分
好野

牙fred

JC

好想知到底守波收牙羅D 數據
今日球球守唔到

羅幾球都俾allen 做乜呀

籃板

係tank就炒晒佢啦牙fred

阿倫終極垃圾

屌要豬了

Allen真係好撚廢

炒左N 球籃底

牙fred要同湖迷講佢先係少煮

真係唔明wor, 咁重要possession 幾球都俾allen finish

Lm睇波都開落到

哇 carroll

屌 third OT
我想做野呀屌

屌，又ot

3ot...

carroll

俾我訓啦

傻仔教練終於唔搵Joe開波就做到野

收得工未

又ot

條女企起身好似講緊

屌你老味

反正你都廢青

btw條女幾

屌 要打到幾時

終於訓醒啦dlo

jc大戰牙羅

我湖出品必屬佳品

Allen食屎

Allen要炒幾多球

咪傳俾佢啦

Ice In My Vein

DLO 屌打

牙羅個傻鳩 3OT 先訓醒

FUCK YEAH

訓醒

準備自殺未

屌你老味成pat屎咁都31

yeah

又比條垃圾30+

worst game in recent 2 months

屌咁垃圾都31分

閪過打塞5分嗰場

輸緊6分, 到jc step up

step aside 讓路比DLO

勁撚到癲

Dllm又入

左邊牛角位唔識炒

遲到好過冇到

Kenny心諗 俾你射mid range囉屌

到JC

dlo carry
jc carry
nance3分都有埋

結論：湖人或成最大輸家

過pick mid range
= automatic 2 points

iglo 食撚屎

Jc唔想返屋企

次次收dlo 守波 無見過守到

一收牙羅又俾牙fred追

Dlo + JC加埋成70分
想喊

4 points game 一陣又要出返黎

JC 40分屌你心都痛埋

牙fred career high了

痴線

SHIT

又ice....

波羅牛jc champ咗

牙羅

屌咪咁撚勁喇

d'angelo russell is not human!

少主痴撚線

有冇人相信成個管理層換晒yc有得救